我地點先叫贏？

我想問個問題，我地點先叫贏？

五大訴求，缺一不可？定香港獨立？依家每個星期六日都岀黎遊行，發夢，對我地嘅目標有幫助咩？我地所做嘅野對成個政府，香港都冇任何影響。我地手上面揸住嘅籌碼係咩？咪人數囉。

試諗下，如果有岀去遊行，發夢嘅人一齊黎個一星期三罷，林鄭會唔會驚到即刻同市民傾條件？二百萬人唔翻工一個星期喎，政府損失幾多？相信聰明嘅香港人都知，所以可唔可以做一次一星期三罷，如果冇效，行動升級

最後
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

自推10次 1/10

自推10次 2/10

自推10次 3/10

自推10次 4/10

自推10次 5/10

自推10次 6/10

推

自推10次 7/10

自推10次 8/10

自推10次 9/10

諗住幾個月可以推倒政權？

會唔會諗多左

自推10次 10/10

開個post就三罷到咩

咁要點做？每個星期六日睇住班手足俾人拉？

我都唔知要點做，依個只係我嘅諗法

鬥長命

鬼唔知咩
但係罷課對政府無作用
罷工大把人仲係打工仔搵食
罷市無作用too

每星期抗爭無可避免

但型式可以轉

唔好再大遊行啦真心

開花快閃裝修打鐵

不放棄制度以內戰線

先贏區選再立法會

國際線繼續吸引全球視線

民主自由 公義真相

呢啲旗號一定會愈來愈多人支持

最重要當然係繼續喚醒本地沉默大多數

數量就是力量